今年好似冇乜大陸打壓聖誕節既新聞？

唔俾慶祝

Censored

你話

有

咁撚簡單都唔明新聞都被打壓埋囉

點解你認為中共打壓西方節日仲算係「新聞」嘅!?

上年蘋果都仲有報

今日碌fb都見到啦，唔比非教徒去教堂

上年打死晒，今年咪無lol
人地都字架都燒晒